會唔會有公屋仔個個星期都去睇樓，當自己買咗？

AA9青山道, CCL升當自己賺左

5 系知牙

d女agent仲對住我出晒水

住公屋洗買樓咁on9999